有冇人知公司嘅Google drive架話，公司會唔會睇到入面啲嘢?

如題 😃

如果你只係小組入面嘅drive
最top個個ac可以睇到你啲野

知道個野幾大 咩類型 但睇唔到實際係咩野

thx